(有事有link)心穎一事 馬媽媽的無奈

馬明已經好慘 擺明馬明都唔想馬媽知咁多 仲要係咁chur

原來標題打錯字 想講有圖

都係媽媽最好

媽媽好搞笑